美國民主及人權法案如何制裁警隊

假設美國唔知某一啲警察嘅戶口，個結果係成個警隊嘅戶口都會停戶。
個結果係冇上過前線嘅警察包括水警，都會被停職凍薪，供唔到樓，冇錢養仔。
勸響度睇嘅警察盡早投誠。

便宜咗佢地添

停職凍身只係第一步，點樣令佢哋互相指責就係美國嗰邊嘅事。嗰時警察出糧出人民幣但人民幣就貶哂值，我就唔知警察點生存

聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷

真係會成個警隊都制裁咩
係就好喇等佢地一世做大灣區人

水警都有做防暴架

老實講我恨不得睇住佢地打靶
仲要冇得入浩園

因為要查實在太麻煩等佢地自己講再砌返個故事出嚟會易d
如果警察唔介意出人民幣，成件事就唔成事，但香港警察太貴，一定狂印人民幣

報應1: 落住大灣區食地溝油皇家飯

可以睇下，作為參考

過左先諗啦

我會諗美股吾買得，保險同基金俾人cut單，信用卡都俾人cut埋。仲有冇其他？

出唔到糧

水警嗰個大讚黑警打得好
總之警犬冇一個無辜